JW爆大鑊！吳業坤口花花撩經理人

歌手JW（王灝兒）及吳業坤到電台受訪，提到新歌《原來只因深愛着》的MV集合了兩人前MV的人物，JW指一開始想Crossover時就打算這樣做，拍攝時很熱鬧。她和吳業坤將於夏天舉行小型音樂會，但未開始構思內容，吳業坤笑言會唱新歌30次，或互唱對方的歌。JW 說：「暫時得一隻合唱歌，睇吓大家反應點。（有冇時間再合作？）我主要做音樂，梗係有時間，佢就乜都要撈。」

吳業坤表示正在拍劇，要拍到8月中坦言很疲倦，但會擠出最後一點力量開騷。JW聞言笑說不想只得一點力量，吳業坤即謂：「畀晒你囉！I give all of me to you！」JW笑言已頂唔順，很擔心要在台上望着對方唱歌，兩人隨即表示要戴黑超。問到JW會否想拍戲？她直言想，自己曾跟彭秀慧學戲，當時沒有男同學，彭秀慧要找舊生客串男角色。吳業坤讚JW：「你咁靚，唔拍電影嘥晒。」JW大爆對方對她和她的經理人都口花花，吳業坤說：「你經理人真係靚吖嘛！」

垃圾